有冇人好擔心咬指義士身體安全？

唔係講緊比警犬打嗰啲
而家指一啲傳染病
眾所鳩知，香港警察軍最大興趣係叫雞，隨時愛滋、甲型肝炎、各種性病集於一身，而自己毫不知情
義士琴晚接觸大量狗血，若當中有大量傳染病病毒/細胞，義士好大機會中招

諗唔到咩台
所以開創意台，希望純粹虛構

要48小時內打針就冇事，不過隻藥好貴